覺唔覺價值投資已過時，泡沫投資先係新趨勢？？

就好似咖啡咁
有泡沫先好飲

若信奉「價值投資」嘅你，
覺得我講錯，
麻煩你望下你戶口既 P/L sheet

市場永遠是對的

真

十年後再睇都仲係咁先講

gme 一星期升幾倍
等於人地價投十年

玩一星期，收手十年

你個本唔夠大姐
當你個本夠大，你敢唔敢all in bubble

挾空投資法

贏果陣你就咁講
輸果陣睇你點講
同埋價值投資相比短線投機有個好處就係唔使成日mon 住個市

應該咁講 係炒賣文化取代價值投資
近十年嘅炒賣機會真係一地都係
舉例：bitcoin、iphone、黃牛飛、口罩、GME

風險相差咁遠點比較 maximum drawdown大咁多 同埋升得咁急 買入位唔多

我睇兩日市已經揾十年錢

緊係啦 好過買巴巴

再用筆錢做價投

屌你巴巴幾時上番300

下？ 價值投資者就會買GME la

係你睇唔到佢既價值only ， 睇到既話衣家買都未遲

21號reddit 成個wsb sub比人close左果日
開市頭1個鐘$60 option 都仲係一兩蚊

認真分析 GME只值$1425.7

True

不過，上連登莫認真

入黎純粹想反駁你用咖啡黎比喻
識飲咖啡嘅永遠係唔落任何野
手沖or虹吸

而家係靠社交媒體資訊
人多就是力量